黎緊仲會唔會有黎明行動？

直落

聽日到底有無

轉一轉型先

等政府回應

搵當選人帶隊行多次維園，
睇下班黑警夠唔夠膽講止暴制亂。

成班都冇訓喎